如果班狗沿用今日尖沙咀既方法，我地以後唔洗再遊行

和理非都係時候進化喇！
當班狗封死左黨鐵站既時候就應該由其他地方四方八面咁湧埋去。
當班狗係集合地點發癲就唔好咁執著一個地方，盡量聚集係同一區先，以免一放tg就冇晒人，好似比人見到冇人出黎咁。
和理非既大量聚集都已經可以令商鋪收皮。
做野既唔好再跟遊行隊伍，無奈講句我地需要加大暴力程度。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台